[818/推上國際] 你班人唔出黎，對唔對得住呢個小朋友？

記住，我地應承過小朋友啲咩。

我哋唔會再比小朋友要面對極權既黑暗。

我地唔會再比小朋友圍繞既話題係，
黑警，催淚彈，橡膠子彈，布袋彈，
五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命。

我地唔會比小朋友要上街，去著gear，去抗爭。

呢一代既責任，呢一代去背負，去完成。

當你覺得好攰想放棄想偷懶既時候，
記住，我地應承過小朋友啲咩。

818 兩點 維園見
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
612
721
811

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818 兩點 維園見
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
612
721
811

Push

818 維園見

小朋友香港究竟係咩世界！？

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

到時見